八奇思考，和理非和勇武派如何互補，相輔相成，對抗中共心戰策略！

首先，要知道，和理非佔香港坑爭力量大多數，係輿論吸金池！

但和理非無能力對抗物理暴力，需要勇武派保護，而家勇武派因為中共特務滲透，已經到分解邊緣！

重有泛民亦係一支重要力量，雖然冇號召力，但適當時仍然可以作為勇武後盾！

有幾樣嘢呀大家一定要接受

卧底係好大數量，可以由幾人小組到幾百人！

佢哋可以用各種形式出現，記者，靚女，勇武，暴徒，白衫，紅衫，什至扮被捕者！只有你想不到，沒有做不到.

呢個就係現實嘅狀況

所以大家見到， 喺任何角度抗爭者都係處於劣勢

咁你終極想講乜?

以弱勝強，呢個叫不對稱戰爭！
呢d：

心理戰

輿論戰

游擊戰

點穴戰

秘密戰

如今次包圍癱瘓機場， 就係屬於心理戰同點穴戰嘅範圍

例如之前有人戲言，眾籌每人一蚊買起淋病， 發起眾籌與否就係輿論戰，成果就係點穴，行動就係秘密戰！

就係喺不對稱戰爭裏面

和理非同勇武派就可以互補

水面、大型活動、 輿論 就靠和理非

點穴、秘密、兩面都可以合作！
和理非提供情報，勇武負責行動！

重有，勇武派，一個字: 取易不取難！

大家做既野跟本唔同
文宣做的是爭取選民支持和解釋勇武行動給市民知道
勇武是給予政權直接而有效的壓力

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!